廢中出唔起錢又要學人買iPhone

傾還傾 又鬧人窮
又係到彈部機 無d尊重
祝你1500蚊買到二手iPhone

中出

公審台

買note5仲好啦

最嬲就係佢係到彈我部機
鬧我部機鬧 祝你買唔到iPhone
仲要出埋哂d閪價

佢個「窮人」唔係罵緊你喎

咁佢話自己姐，又無咩問題
其他壓你價既用字都無咩問題

係咪dc肥花

佢話自己窮啊

點解啲廢中死都唔肯學打字呢 根本有一半時間睇佢地講個啲嘢都係估估下

最好笑係樓豬最尾用佢地個tone

唔見怪
定別見怪

打漏左個「好」咋下
唔好見怪

同埋升咗iOS 11要噤人價係咩邏輯

變慢

好撚小事 成日都見呢d case

好撚肉酸 4050歲人 買二手都算 重要壓價

收到pm第一步係check條友有咩賣緊
冇野賣就睇佢profile有幾多人睇過

多野賣 仲要成日賣iphone
仲唔係收買佬咩

profile比人睇過幾百次果d都係嫁喇
最後google whatsapp + 手提電話 number
search下 result有冇料到

有冇iphone 4s冇穿冇爛 ios8 佢收唔收

se 用a9會慢係咩道理

iOS 10可以選擇上唔上iOS 11，但iOS 11要落返iOS 10就好難

樓主自己閱讀理解有問題仲要話人

要賣機就咪升住啦on9

我建議你去驗下個腦

樓主閱讀理解0 雞蛋仲沖出黎柒,佢話自己窮叫你唔好見怪

要驗腦個個係你咋掛

樓主果部係iphone幾？

直接屌7 佢咪得

笑撚死 只能說樓主on9

樓主錯撚左d咩?
賣2500 開1500?
唔識價死撚開啦
壓到咁撚樣
廢老成隻狗咁叫人賣比自己

樓上果d全部收賣佬?我屌哂你地老母

似收機狗

樓主個個字清清楚楚，無lala比人話閱讀理解問題咁9唔搭8，似想分散注意力

將臣都要用iphone
仲要壓價

se放2500？

樓主錯在睇錯人哋講嘢，就放人上網公審

無撚睇錯都屌7佢啦 明價實碼2500 屌你一劈就1508 on9?

佢地係事主d朋友
所以佢地屌你

老老實實
佢真係話緊自己窮⋯⋯
不過中年人買野緊係r 拆
返工成日見
唔見怪

你窮你事啦撚樣
窮就平1000?
你老母窮不如叫你老母做雞啦

痴線，壓$1000, 賣二手野預左有人講價，但$2500一野壓到$1800

2500-200-200-200=1900喎

有冇人想睇樓豬個柒樣

其實一部新SE 都係3000
你2手開2500 預左比人壓
你仲要升ios11 我9升10都覺得無咁順
人地自嘲講自己窮
你就起撚曬鋼 幾廿歲人 睇句野都唔識 eq仲低到咁
Btw 你當連登咩地方 咩撚野狗屎垃圾都想放上黎審

如果係別見怪，就應該係話自己
唔見怪我就真係唔撚知，不過感覺都係條友屌鳩你話你窮撚出貴價

靜

以前試過買對鞋唔岩size
諗住原價平小小放出去
Nike flyknit oreo 色
個啊叔開我3舊
話咩普通波鞋 邊值呢個價

二手佬啦擺明
屌佢老母之後block啦
最撚憎呢d乞兒

樓主中文u?

咁嘅post都咁多正評

Se 2手都開人$2500
我iphone6 64g 極新淨，衛訊先trade到$1900

依家啲小學雞覺得要屌到開po條友就好威威
樓主講左最唔妥佢彈佢部機
班小學雞閱讀理解仲差

啲詩fever既文化黎
不過樓主，唔係開post就代表你岩既

Ios11落返ios10有幾難? apple又未關10.3.3認證，自己dl 10嘅ipsw用itunes DFU restore有幾難？

Se 仲要花左都好意思開2500...

你班撚樣真係當自己係大帝咩 明買明賣有咩問題 買家接受唔到個價覺得人地出價個個on9 咪直接唔好搵人囉 無人叫你自己去搵人又要屌柒人地標價高 又唔係得佢一個放呢樣野 最憎d 撚樣壓價都算仲要壓到好似自己岩哂咁 我鍾意標到部3310 一萬都得 屌柒樓主班友真係傻閪黎 又係要個地球圍撚住你班on9 仔轉

老屎忽講價技巧
不過呢一代既人會反感正常

成個post都係垃圾廢老同文盲小學雞

佢果句窮係講自己姐。
不過我都明俾人壓價係咩感受
明明講到明幾錢，咁你有意嘛pm
冇興趣嘛去第二間，你想壓價你就直接講價錢，下下話你部機又乜又物

想買俾你都即刻走

咁都要擺人上網 樓主on99

你睇下你幾on9

上連登緊係要人講乜我講乜架啦 睇清楚風向先留言先
樓主on99 廢老無錯

真係好煩
已經講咗唔賣
仲係到壓價唔知壓畀咩人睇

廢老最盡出到千八
但左彈右彈先扣咗600蚊
都仲係要千九先買到
廢老係咪計錯數
定諗住老人家有優惠再平一嚿水

樓主自己on9就咪當人on9 la

兩邊都on9 打和啦！

二手過保SE都開$2500

公道啲講，過左保養即係唔係128gb啦(2017年3月先出)，比盡你最多都係64gb
64gb SE過左保養出面嘅trade in價最多都係$1800-1900(未計花扣錢)
手機佬就收$1700(要有保養同埋冇花)

Reference:

$2500我寧願加$500買全新好過啦，仲要有保養

睇死你賣緊64gb 過保即係舊版本 16 64 128 新既係32 128 16gb冇可能開2500 128gb冇可能壓1800仲同佢講野 一定係64gb

有保無花賣2500都合理 過保有爛2500搵鬼買 要買冇保機上walmart 1000蚊買到se 32gb全新 駛鬼2500買二手🙄

睇對話唔覺買家有咩問題 二手野討價還價冇乜問題

真正既食屎狗我就係carousell見得多 有d c9好鐘意問人可唔可以睇多d相 都唔知有乜好影 on99影比佢既話之後唔出聲晒鳩你時間 大把呢種人

最串有隻c9 我賣個件野只係50蚊 講明要去某個站交收 佢話佢住得遠叫我就佢 心諗關我撚事咩遠咪唔好買 賣件50蚊野仲要我搭車去同佢交收傻的嗎 原站出都10雞啦 就答佢 sorry交易額低只限某站 條八婆就食左藥發癲話 下？個價你定 依家想賣貴d? 之後二話不說即刻block柒 話唔賣比佢

32 128gb係今年三月出
之前得16 64gb

佢係講唔見怪喎⋯⋯唔係別見怪
應該有啲分別？

過保有爛升11 事實上係會因而扣減價值 個阿叔知你唔識野好心話你知 你就話佢煩post埋上facebook

佢話有爛 唔係花 扣2-300都正常
過保同有保爭好遠 二手野怕就係怕暗病唔出聲 有保就算暗病都可以拎去保修 冇保出現暗病就中伏 扣2-300都係正常
至於ios11 有別於以往

首先係關唔到wifi藍牙 其次係youtube都有比較ios10.3.3 ios11速度係慢左 反映左佢唔係鳩up扣你錢

再者佢係因為EQ低以為人地話佢，乜鳩都擺上連登。

你同佢講有得升升ios11先有app用多幾年呀，仲減200

$2500 SE 64gb過保？
不了

咁多正評做乜撚野

資本主義市場明買明賣有人出到錢咪得囉，我覺得講扣幾多扣幾多無咩意思

傾買賣，兩句唔唔埋就上黎出post
惡客大把。。 駛唔駛整返個sales版俾你

少年你太年輕了

佢一講1800 即 block 啦

唔駛解釋

問題根本唔係咩價
而係人地見你講1800唔肯賣就走啦
仲係要踩
以為自己係先達狗定佢自己係先達狗呀？
先達狗都要當面壓啦
用WhatsApp仲要壓到1999
仲要話人窮
點賣畀你呀？

個個賣$2500？樓主條on9 仔除左閱讀理解0分，仲好識鳩吹

又一條on9 仔閱讀理解0分

千五蚊買iphone 5c啦傻閪

你又幾巴閉呀

廢老、先達狗啲文法係咪有分別㗎？

依個post可以分到年齡層
見到「窮人，是這樣子...唔見怪」覺得係廢中話自己嘅根本自己就係廢中
成個意思見同「窮人，係噉㗎啦，唔好見怪（別見怪）」差十萬幾尺
冇咩事都別跟廢中傾

你會用1500買5c?
好彩連登冇PM，如果唔係一定會俾人PM爆你

咁有其他賣平d既，個買家唔去買部平d既
但又黎壓樓主價做乜

SE 64 仲要有花 無保養 樓主唔係仲戇鳩鳩以為會賣到$2000左右呀？我想講 唔會有呢支歌仔唱囉 無錯 出面個個賣緊$2500 但你都要睇吓你自己部機咩條件先得㗎 你有條件咪同人講價囉 無條件憑咩post人上嚟公審？我自己部SE都係64 都係花晒 我都懶得放出去 寧願留返自己喺屋企或者公司用 全新都唔係話貴 咁少容量 仲要有花 預咗唔賣得多錢 都係$1500左右 樓主瞓醒未？你以為係iPhone就一定高價？睇吓自己部機咩料先啦 我淨係見到隻小學雞post人上嚟啫

老憑要1500賣 ？
老憑要扣$200 扣$200？

啲西人直接block尻佢啦

用下你個豬腦 同人講價 壓人價會唔會走去串人窮？ lin登好多lin雞未見過世面咁撚樣

個廢中條數扣得幾靚喎，樓主邊度放惹到d咁既極品返嚟？

樓主有禮貌+200 ，買家即時覆+200，大家咁有緣+600。

dc大把人故意抬高價等人壓返成常水位 你識唔識野架

明明條廢老自己條forumla 都係計到$1900
但就開價1800

痴線

樓豬好柒

巴打識玩

LM

6新啲定SE新啲啊屌你老母

6同SE 2手價不嬲好接近

同埋睇對話都知 樓主都係等緊人壓價 佢自己都知2500賣唔出 叫人再出價 不過人地個出價唔岩佢心水佢就嬲到要POST上黎姐

咪就係
上面果班先達狗188狗收皮啦屌

奉旨要比你扣錢架?
壓價就收皮返你個狗鋪打飛機啦

mon 無爆既話, 去apple store trade in 就最方便
唔做trade in 都可以拎張同價值既apple store 卡

唔肯平賣就話人窮
咩邏輯

其實由邊個位可以睇到樓主睇錯野
個老野點會話人窮人唔見怪阿
佢自己出唔起價買二手邏輯上點講都係老野話自己窮喎
上面仲要唔知做乜柒屌柒樓主
大佬佢唔洗搵食? 出面市價2500
佢賣2500有咩問題
洗唔洗開善堂送埋比佢

個句「窮人，唔見怪」
可以兩睇
話樓主又得自嘲都得
唔覺樓主有咩錯

再講我賣二手野一定要跟市價?
我鍾意賣夠10000蚊都冇問題架
但買家冇可能迫人買囉
唔岩價無須討論啦

佢句窮人應該話自己啦
下一句話本來拎1500買機
雖然佢都係ON9 但句野唔似話樓主

應該係話樓主唔知足，1800$覺得平，所以話人窮。之後話自己見太多呢d人，所以講唔見怪。

樓上有人話買二手都要壓價，唔通去apple store 先講價？

買賣雙方，啱就交易，唔啱就算。佢話人係唔好，但你放上黎咪一樣話人窮。

其實都係一樣品性既人。

通常講價即block

其實邊部iPhone都好 一有花 無保養 少容量 已經無咩條件同人講價了

仲有一樣，如果樓主係想討論，洗咩放人電話號碼，根本想公審，你比佢更cheap 小學雞行為

老中青都有此情況

咁樓主呢隻小學雞做咩要公審人呀？

我覺得如果冇過保養會加錢
而唔係過左保養扣錢

鬼唔知會壓價咩
但你期望用1500蚊買部機返黎
會唔會走去壓部開價2500既 唔壓第二部平d
成功機率都高好多啦

唔見怪？
如果係話自己應該唔會咁講
廢中打字1999

唔岩價無須討論嘛
樓主覺得比人死纏爛打唔爽姐
就好似女神唔鍾意你 但你又狗公上身咪放你上jg

笑撚死
勁似啲女話人狗公又係咁應人
個價唔撚岩咪咪撚應囉
Between 條友話緊自己窮

點為之壓得高 個標準你定？

再者 壓得高你唔滿意咪當佢收機佬唔理佢 件事就end 係樓豬玻璃心比人講中佢部機d缺點 吉中佢條水魚刺嬲得濟放上黎公審 仲公開人電話 咁邊個人格出左問題好明顯喇掛

個阿叔係話自己窮 1800蚊想收部機 叫樓主唔好見怪 佢唔係串樓主窮 係佢自己d文法1999加埋d前文後理d令人錯覺

佢話樓主窮西，幾百蚊都企硬， 佢唔見怪

個語境完全話緊自己窮 叫你唔好見怪咁
你就擺人上黎公審
希望唔好有巴打起個受害者底

另外 收機佬係offer 1800 not 1500 返去重讀小五中文閱讀理解啦

兩邊都係死窮撚
打和啦！super!

佢本身budget 1500咋 邊個要返去讀小五啊
樓主賤格就唔代表條收機佬冇問題
我一直講緊有條收機佬想用低價入機 但做乜9唔搵部本身標價低d既再去壓
至少壓唔到人地標低價既個部都可以用比較平既價錢收機
但條友係都要搵樓主部標價高又殘既機
明明呢單野明買明賣既啫 但你班仆街講到樓主放2500就係原罪

人地幾時有講Budget呢隻字? 人地事實OFFER幾多錢呀小朋友? 買賣交易人地OFFER幾多就係幾多，你理撚得佢UP乜春1500蚊
樓主賤格唔代表收機佬冇問題 <- 陳腔濫調各打五十大板邊個唔識講 話明收機佬 標得平定貴佢都會搵黎壓價 個收機佬會唔會咁撚有宗旨 見人標得高 廢事傷到人玻璃心 唔壓佢價? 呢D咁撚低層次既講法駁你都顯得我弱弱地智啦

同D閪人要講約實交收先會俾電話號碼
講價whatsapp傾係好撚煩

屌你 睇清楚前文後理先講啦.
邊忽似話樓主
學下閱讀理解先啦

搞清楚 呢D狗屎垃圾 連登仔無人想知
樓主放1萬都無問題 但唔好放上黎玩公審
根本樓主想搵水魚買機 釣唔成就放上連登
佢當連登係香討? 呢d on9野都放得上黎

樓主好撚有錢咩？賣舊iphone
咪又係死窮閪

樓主玻璃心 明明人地話自己

今年買note8 先係最安全 肯定做好哂測試先生產

我覺得佢還 1500, 你可以話太平，還番個價比佢，
你不放。叫佢再還價呢下可能串佢

首先人地話"窮"係講自己
舊野每部情況唔同，2手野一向無所謂賣緊幾錢呢個邏輯
2千5壓到千8都係7折算良心
試過賣鏡開一萬PM 5千，又試過賣鏡出到黎搵唔到位拗扣錢，條大陸仔話個mount花左要減一千，我話用過mount一定花，直接係地鐵站屌佢老母，叫佢問老母生完佢仲係咪處，晒鳩我時間
屌完佢死死地氣俾錢

1800算係市價都俾樓主放上黎

csl收緊1500

人地有保無花無凹配件全新 先賣2500 你部爛野冇保冇盛仲蠢到升埋IOS11 再打個7折差唔多啦

有保冇花已完勝樓主

同埋剩全新配件放出價約值150-200蚊(線耳機火牛) 爛左-200 過保-200 升IOS11算鳩數-100 2500-200-200-200-100=$1800 人地OFFER個價根本好正常

通常留得電話都唔會再講價 不過最常出現情況係人地留完電話WTSAPP完佢 講到今晚交收 轉個頭最後上線時間就冇再更新過 呢D友要拉去打靶

話自己都要俾人屌

人地話自己窮ja wo

我正式宣佈樓豬係用iphone既死窮傻閪

個冷飯王賣舊野50蚊

笑左 閱讀理解係要跟上文下理推測 唔係好似你咁直接抽一句出黎分析架傻仔
佢出完價見比人reject左 自嘲窮人 出唔起更高既價
我諗你中文應該合格 啱啱好50分合格嗰種

窮人果句跟本就樓豬on99睇錯又屈人話佢

雖然條友咁壓價都有問題
但見到咁多正評足以証明連登仔質素

壓價好正常喎
點會預樓豬貼上討論區

搵番呢個買家同佢講有人post左你買iphone嘅經過出黎
叫佢起9番樓主底

人地都係見你講個個都放緊2500獅子開大口 先至繼續同你討價還價 你講個個都放緊2500黎企硬就得 人地拎事實出黎壓價就有問題?

我見好多係放緊大約2000-2400左右 2500個D根本冇乜人聯絡 你部咁既機吊高2500黎賣仲要放人NO.上FACEBOOK 狗左D WOR

點會有人同樓主買機呢，郁啲就放入電話上黎

支持起樓主底，根本一見人地唔出2500就開撚狗模式
點知原來自己先係計到盡既窮閪

但佢無話人窮閪，樓主有
你係咪on9

咁都要開post

一係話賣俾佢再放佢飛機
一係掉落海叫佢去執

睇完上文下理似係廢中鬧樓主窮人喎，廢中出1800，比樓主reject，跟著話d窮人就係咁，吊高嚟賣，見得多所以唔見怪，跟著廢中話自己本身想出1500咋，而家肯出到1800，樓主要多謝廢中啦，加多3舊水啦仲唔賣

紅字為FF

講價都po出黎公審，痴撚線

厚臉皮到

SE二手叫價2500

佢之後講賣給我就有緣好明顯係話自己窮啦 想話比樓豬知自己係窮撚，1800已經無得再多
係壓價不遂之後先開始屌樓豬

標一萬都得架
明買明賣姐

"本打算拿$1500買機"呢句補充緊話自己本來窮到打算拿$1500買機，話口未完樓豬就秒回"咩意思"起晒鋼。 邊有人會用唔見怪，明顯係想打別見怪/唔好見怪，想話自己唔會見怪就應該打見怪不怪，從中文單句，後句解釋，上文下理以至社會思維，都充份表明左個句窮人是這樣子講緊自己，少同人溝通既lin dan仔先至會傾向針對一句半句過份解讀然後嬲到POST上FACEBOOK

DLM 依d 人9成到時交收再彈三彈四再屈平幾舊
價爭咁遠基本上已經唔駛再傾

仲要過保花咗
咁嘅價錢買新機好撚過

樓主 on9, 幾個月前 3台全新 se 16gb online shop 任買 2288 一部，1800俾多你了

64 6s 都放唔到2500
se 2500

唔知有冇人去問下 dcfever 果條友，樓主電話 幾多呢？

佢爆曬人哋個電話號碼出嚟
直接打俾佢問都得

我初頭以為樓主放緊6s

樓主開過光(花咗)
+$800

SE 16/64gb
過保養
有花

$2500？不了。

窮人好用3310啦屌
又要窮又要威
自己掉架

之前放IPAD PRO 條友交收問我升咗最新 我係話 反正我自用 你理得我 佢想壓我價 不過我個款係一壓收機走人 佢畀錢走人 一睇就知收機佬

我賣機有次仲好笑
佢話係自己用
點知過一陣係間手機舖見到部機

係咁 好多收機佬 上網搵食
不過無冇所謂 錢我就收左 我部機拎去做NASA 穿越太空都關我撚事咩
OP賣SE 2500
IPHONE唔保值啦 7仔128 都賣3500 6S都賣唔到啲咩靚價
擺佢上網我唔知為乜 不過條友多口水 都係果句 REJECTED我唔多口水 你唔係賣緊限量版林寶堅尼 麥拿倫 定手上隻撈 佢講多兩句我應都廢鳩事 BLOCK咗佢 你應佢咪一柒樣

所以兩邊都柒

咪就係 咁易明都理解錯 肯定係讀書唔成既7頭

投自嘲 一票

自己叫人減價點會話對方窮人呀 用下個腦諗野啦

問下可唔可以減價都要公審
好似尼馬問下可唔可以射十二碼都畀人插

賣部手機都咁，第時賣車，仲多呢d人，一壓5k以上。樓主咪激到跳樓？
好心咁少事係廁所喊完咪算囉

我覺得係樓主理解力有問題囉 見係廢中就乜都底線低又要玩埋公審